俾人係咁打電話問係咪惠康？

有冇人有類似經歷？
唔知關唔關事
之前電訊公司職員係咁打電話sell野，
忍唔住鬧左佢一輪

之後陸陸續續收到好多滋擾電話，
同一個號碼收成十幾次，
係咁問「你係咪惠康呀」
都on9既，我個電話號碼係9字頭

係近期啲詐騙手法
定係個職員搞出黎？

惠康聖誕大特賣